美股認真討論區 MCXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

由今日起
無升熔 = 廢老股

推

... or 1 month ?

呢個

TSLA想加倉了

垃圾大戶賭輸錢就發難渣反枱
惡撚到呢

回調小小又話股災

-10k 個勢未跌完

ＡＲＫＫ有小小痛
炸到我個倉紅咗

ARM單野同產能問題令NVDA呢年都係無運行
等陣出埋個幾股撈tsla好過

等緊執平貨

靈車要去邊

再趺多小小比我加倉可以嗎?

好撚痛 契媽全家桶

你唔係熊軍咩

沖落山

屌 我夠膽賭8點鐘美國佬一起身就V返曬

Breaking: enph plug失禁

570都上唔返 陰公

清左倉 想睇下wsb 再玩落去 越玩越瘋狂會點

召喚台巴
想問下有冇書講抵扣價 2b破線拐頭既野

hell

酒呀

跌穿130

說好的敗登利好能源呢

bb硬撚到

有增發價都頂唔住

8點上唔番就30ma見

爛果
TSLA

股災？

前景有得炒

好公司黎但都係等收購案塵埃落定再返黎好過

有7成現金
冇清晒

撞正咁樣

太陽神滅教

一陣8點pen15 sells

前景真係幾好

正股股joy

arkk屌你老母

點解呀
果果業績咁好都隊
好想加倉

回調

今晚訓唔著了

CLS 老母ETF

Tsla 特價

召喚暴絲，爆po喇

and同snow好撚痛

契媽G

Wsb etf好撚硬

幻覺黎架啫 嚇我唔到既
幻覺黎架啫 嚇我唔到既
幻覺黎架啫 嚇我唔到既

X, BITCOIN唔落

Tsm 118

我唔玩啦，畀返啲錢我

咁樣叫硬咩真係

D正服收曬皮

仲加廢老股

price in

又回到最初的起點

上翻21都唔硬咩
其他直插緊

Strong hold算 反正都係net sq實會升返

蝕幾百鎂走埋最後個隻清倉等撈底

400幾均價 想加

全都是泡沫

ARK 臭G

上年1000聽到今日

真心，係機會買

琴晚清左倉一身輕
下星期一先再入過

tsla今日再跌就清晒其他倉allin tsla算

唔通加妖股咩

今日買乜都輸嚕
sqqq或成最大嬴家

咪係
睇翻前幾日仲係12 13$咋

wsb就數錢 理撚得你死

金銀號咁硬 屌你呀

寧願加tsla

幾時先完呀屌你

出面洗唔十幾廿個gme po

799入左幾股TSLA

係咪要星期一

害撚死人

想加GLD

得返全倉最妖果隻ctrm綠

GME事件唔完都無運行

Tsla 基本上一閪跌就要分注入

班仆街基金佬 今朝用貨推唔落18喎 裂口都未補 仲唔硬？

TDOC 都-6%

琴日87幾加 後悔

真係關事咩

gme

臭雞ETF全線落地核

d股仲跌得多過隻gme

有人話要玩slv

台積妖電

有，開盤後跌再考慮加埋個幾注

哭喪區了

我覺得關事但唔會咁大影響

-5% 未驚過

or 1 week

恭喜你走到

真無得輸
每次劇本:橫行，跌，上太空

wsb屌你老母
citron屌你老母
我屌晒你哋老母

我都覺

機會來了

我已連續3日-5%

intc仲守住5x

1 DAY

我輸幾多唔緊要
我要gme drop to zero

plug

nok原地爆炸

Ark算撚數啦咁多支概股

今日有咩股係升

咪就係

Tsm 無眼睇

Sndl

GME契弟

trigger uncertainty, risk off

個市硬到

VIX UVXY SQQQ

覺得可以再睇睇 琴日70蚊入左一注 覺得只係咁啱撞正大市回調

今日IFC 條龍尾係邊??

mrna 差唔多上次高位

玩得butt plug太多
癩屎啦

勁撚嬲 所謂散戶隊冧大戶都係鬧劇
最後都係一班所謂既leader贏錢
其他？咪送錢俾人洗

連郡最期待既特價時段出現了

100就加
80再加

妖股

關撚事咩 搵嘢黎瀨姐

支持drop to 20就得

sqqq

冇哂成個月d profit
如果聽晏巴講前幾日走就lock到就profit

clean energy ev中撚晒棍

借住個勢cash out推跌個市都要既,本身都預會回但無咩誘引下下都掂ma20反彈

重倉呀

係大跌就跌到3月咁

Tsm都驚 不如做定期

就到買入價

諗下特價買咩先

佢地仲叫緊to the moon

好似盤前全部都棍

VIX

考慮緊斬左爛果先 127.5 均價

如果真係出現姐係未到出平時段
姐係仲有排跌

派緊星期五籌啦

連續兩日-5% dllm gme

arkk大爆炸

等睇一陣又V返上去。

小心 hold 唔住 依個位起馬要磨個拎月先上番去

根本本身都會回

最撚嬲連有實績都正股都跌埋一份 你老味

唔敢睇倉

老實講個人覺得nvda最近表現好一般

你老味呢鋪唔只打劫咁簡單

ikea 特價緊

下次記得著褲

本身cloudflare升到85 又跌返落去

呢一刻既我好希望melvin 贏

唔好呀 斬完一排又就爆升

下個月出埋3050睇下咩情況

石仔報個平安好嘛

習慣就好
又唔係今次先係咁
好多時公佈完都會跌

放咗未

call輪0129應唔應該今晚斬 真心想問

大家可以set定價分批入注

俾番個正常市連郡啊

跟住就可以瀨

開市預冇4k

下次個倉ath定期落vxx 末日call

gme吸哂d資金，其他股大跌引到penis sell

Apple

琴晚手多溝貨

NOK碌左落山

ikea

Tsla 穿800

其實本身佢地都只係沽空一隻無人理既垃圾
俗d講關散戶撚事 你有你賺 佢有佢賺
係要踩人地地頭 搞到而家咁 屌你老母

盤前已經豬7%
開市啲call暴插應該又豬15%倉

Tbill libor幾時郁埋

risk is coming

高位入低位出發脾氣牙

我想斬臭雞多過爛果 斬左隻死臭雞拎嚟整白切雞

斬咩 都變左廢紙啦

散戶互片緊

咁撚易吸晒咩ching
上年kodk又唔見會咁？

雖然得10股

都係個句 睇超長線都係覺得有一定前景 擺住先

師兄真係覺得有咁大影響咩 個市本身都會回調

愈有人話v姐係未跌夠 真v 係個個清倉守喪個陣

冇左6k usd

斬唔到啦， 契媽全線-

好撚傷吖

大芋：正呀

應該冇10k

好on9，搞灣個巿

GME 佢又點睇valuate132係undervalued

今晚都係無眼睇㗎喇 去打機算啦

港紙定美金

擺明借D意啦

另外melvin搞咗好耐TSLA
連ELON MUSH都想整佢

原來真係有人覺得關事

尋晚輸5舊
今日暫時輸5舊
仲有9成cash等跌定再掃貨

hyg, jnk 未行

鎂啦

似係大戶夾埋沽貨，幫市場降下溫

美股緊講美金

呢d股睇條毛咩

制自己禁

金融 一月profits 已蒸發

垃圾ft, 走唔到

3k ready

根本成個都係局黎

SNDL 又幫手頂住個倉

單係tsla今晚無左1000美，唔敢睇其他渣緊既中小股仲會蝕幾多

俾左個藉口大戶囉 我夠知要回

rollover risk is coming to town
interest risk好快triggered

我上年先開始玩股
以前唔係興大陸人新年時間trade返做現金咩？
我覺得gme影響唔會咁大
加上咁岩回調下
上幾個星期都回調啦（好似係
結論係個市硬到唔識升

太陽神教陣亡

我預冇1500-2000

珍

TSM
SQ
ARK
TSLA

大陽能 要收皮了

108都守唔到

搞唔掂，我都係一陣先上翻黎
唔好老屈咩都關wsb事先
你比證據我，我咪服你囉

Watchlist無一隻係升
一隻都無

8點半v返上去你又會話好彩強制SH

冇左5k了

呢度有冇手足真係全程冇玩過gme

郁到yield curve 先中到我諗既野

天仙局

幾時廢炎價

100樓下先考慮

開市落一注支持吓太陽神教

我都冇 加到上102了

係咪世界末日啦拎住個app隻手有啲震

一兩日就哭喪

關撚事咩升咗咁多遲早會回調, 根本唔洗咩特別理由
咁多人係都要屈鳩wsb人地點條財路比你仲要賴

tsla 799

掂都冇掂過
反而隻長倉nok比人拉撚咗入戰場

冇空頭，邊有燃料上

今日唔再post 淡友圖了

講左好驚

IKEA 閪蛇今晚又要出黎震軍心

arkk

準備今日又無1k鎂

咁跌法會唔會白玩

重睇盤前......快啲去IFC排隊啦，好撚多人呀

yes, stonks only go up

洗落90蚊驚唔驚

大把

依度有d傻鳩個種廢老思維真係好正

一開起碼唔見5%

剩係呢幾日都輸撚死
白做左兩個月

Pre market 都無左

-1500

when crush?

啲call未走哂

豬教主 信徒報到

上年三月試過 暫時都未到呢個位

最主要係條柒頭唔底得

牙白喺gme post咁撚正常既

正一閪佬 害撚死人

跌市最緊要唔好亂接飛刀 唔好penis
諗清諗楚先好行
一係上嚟問下人了解下先
掣係自己㩒 最後唔好賴人
大家贏多啲

buy the rumour
sell the fact
你見tsla aapl 前幾日跌唔落都知已經price in 哂

大V呢大V呢大V喺邊呀 懸紅

有名你叫

仲諗住呢度討論係清泉
見到賴GME搞到跌市嗰啲
好心可唔可以唔好做到咁肉酸
又話drop to zero又剩咁
已經分唔到真膠假膠
正常討論大市回調唔得嘅咩

幾日冇曬大半年既profit

禾D Profit 呀

好好彩
9成cash

之前仲要捱夜睇呢 晒精神時間

齊贏

特別Tqqq, Sqqq 不過都唔會有人聽

個倉好似9月咁痛

盤前又輸一個月糧

太貪心得六成

Apple個財報靚成咁都跌

仆佢個街

聽左

廢老係咁

又唔敢買 又唔底得

真 跌市都係執執倉 揀d無跌得咁勁既留低 忍痛斬d廢既就算

NOK一定穿4

10年穿1%

我牛牛轉倉ib
早幾日賣晒

炒股唔炒市

ft手足又得個望字

得一張put算唔算

tsm加倉

琴晚真係斬哂跌多過 8%

靈車連800 都上唔番

白蛇召喚
快啲上水
有事相求

跌市係長線買入既機會

仲有3.4k usd profit
希望盤前唔會冇晒

得啦得啦

今日係入貨日

點解歐豬仲衰過美帝

星期一都係度講
vix升連續十字星
星期1deep v消耗咁多買盤
仲要ndx sm20 拉到勁遠
叫左小心睇路
係都要搵嘢賴

唔收佣但係淨係而家都輸突晒

我條底褲 315qqq put 早左走
執石仔

我老母賣身都唔撚掂

人地係隔離玩緊gme

2日冇左300k

Nq 第一站 12700

跟大市回 呢家入岩架啦

allin soxl tqqq 3lts

呢兩日無左20K 石

仆你個街
決定乜BB GME 都唔理
等MAXR 跌到30幾就撈

冇

早跌早超生

NOK 歐洲未無升咁多

尋日17蚊入咗好少koss，45蚊就走咗

大盤高位跌5%都冇
你咁樣接飛刀
等跌定先啦

琴晚訓左？

廢老登送比大家既禮物

銘記西蛇教誨蝕錢都心靈平靜

買左咩呀你

Big tech做特價

如果連GME 搞到閪冧都唔講得
呢度就唔係清泉， 係化糞池啦

gme完咗之後應該會有大量新手湧入嚟
之後話手持一百萬現金買咩好

-3.7%

大戶斬倉補GME隻鑊？

擺明d大戶派哂貨
睇住嚟食

見到冧都唔會諗到arkk盤前就冧到130 最多咪諗住冧到133左右

上路啦

我相信今日係大奇蹟日

個倉暫時跌3個%

都係嗰句，呢兩日準備分注入貨

Hi

Cry to the moon

感謝上帝琴日無比我入arkk

短暫回調定有排跌先
呢度好多大佬都清左倉

個個都話入貨

今晚唔開app啦

死臭G

薛丁格三人組

我琴日穿 140 入都係咁

Pins先止賺了
唔敢賭ER

gme玩到570 末日call

入左

好痛

今晚打機算

wsb有個cash out還讀書loan

我身邊已經有2個

soxx 跌咁少
點買

咁chok玩day trade先有肉食

又一個薜丁格新名

Tsla搞乜

就快到支持位了

x = 屌

大v呢

無
Amc nok 都無

intc 都唔跌

比番啲錢我呀

我買左小小，即係今日唔好加 sqqq?

有冇人可以分析下點解會跌成咁真係因為GME咩

可能回到12x呢

今晚開個37x, okay?

SOXL做緊特價

隻契媽就快到買入價

原來冇玩開都入市真係警號嚟

應該聽日就真係斬倉

升升下就跌，無咩原因

有冇串你買埋啲廢老股
賺又賺唔多跌又跌得多

召喚台巴

gme 彈了

紅卜卜 入錢餵孖孖

其實大戶唔係蝕得仲金咩

Exactly 上面仲有人想Melvin 嬴
明明係佢地on9 比人發現
然後散戶開始入貨
依度仲可以賴wsb 搞到個市

nintendo 聽日出ER ,入唔入好

唔係升就跌架啦最多咪唔升唔跌
事後是但搵個理由架啫
不過我鍾意屌啲正義之士咁解

5x 兩股係倉底

點解自己唔係

買ring fit算啦

唔夠果斷 今朝清埋tdoc先啱

08年你有見到狗盛輸

有冇人琴晚末日PUT TQQQ

無 我係上年買落d bb 同 nok call

Bb食曬NOK食得少少 貪字得個貧

DIS 160

聽日應該跌得仲勁

加完均價都係400姐 反而張call

屌!

跌市賭er..望下aapl先

ozon 都可以睇下

都打算二月頭減倉，無諗過GME 呢件事

喂唔係講笑
老母咁玩法分分鐘真係嘔哂今年啲Profit出嚟

但經過gme之佢地分分鐘又嫌其他升得慢

痛! 苦!

kodk同GME比 笑死

盤前-20k

ark琴日入咗d

業績肯定好既 switch應該就上八千萬部

有 仲話今日開市拎gme amc既 profile 入call

日日豬一舊正數豬到負

而家先過左一個月都未夠

都係一個月姐再由頭玩過囉

望下TSM

之後不停買妖股 賭癮咁

200均價

拿拿聲v原位當冇事發生好唔好

拐頭向下

Buy the Roma sell the fact

團結呀，連燈大戶唔好penis sell

你唯有祝佢好運

黑天鵝 wsb

下星期就會升返
休息下算

玩正股只會磨損佢哋啲時間成本
全call yolo才能一夜財自

其實gme財自咗果班都會將錢放返入市場
都係會繼續有買賣
唔知影響咗啲咩

短回姐 基本面都無變

成個mon list冇隻綠色代表咩

應該-1%
FT用家

走阿!!!

跌番15%先

尋日IG又有人gel頭

好有鬼用咩
揾得出一隻比蘋果好先

回不去了回不去了

代表你冇sqqq

今日俾多隻野大家玩 koss

-1%已經算贏左

食吓花生好過

係好撚多

唔係所有野都有得解釋
點解我老豆唔係李+x
點解要生活係香港
點解每日6:30要聽到濕鳩支那國歌
點解呀

坦白講 個幾隻WSB股無想像中跌咁多(暫時)

有潛力做貓哥

返咗屋企飲咗半支vodka
訓先，唔理

入gme 避險

擺明係 佢地玩開高追股 玩親都輸 但突然間回哂之前輸左既本 仲有賺 俾你會點諗

滅到咁都推得咁快

有冇人想清倉

Ok 加返

好彩清晒啲孖

蘋果靈車已經證明左就算你ER有幾好都好
大戶要你死 你就冇得唔死

跌都唔走靠害？

刷鞋仔理論

GME 就快正

手持大爛股都唔知點清

代表你無轉顏色 將loss 同profit既色調返轉 成件事睇落就唔同咗

機能代表一切 咁xbox一定贏咗

amd有版你睇

留係八字頭我就夠架喇

你唔係香港人/s

Yolo 🚀🚀🚀

In gme we trust

清咗好多倉

小心左一巴右一巴

今晚買極少sqqq 末日call先 #YOLO

我清哂孖都想走 1.3倍清落嚟

而家賭ER同倒錢落海差唔多
MSFT ER咪最多升4%，但個大市跌一樣會仆街嘔返出嚟
預咗長渣先好入

以後都唔玩財報

你嗡乜

一千萬

好似話Reddit又開返

GME拖完大市自己反彈

巴打係咪答到我

講緊er啊
你係股市搵到一隻股er靚過aapl當你贏

太遲 一陣左一巴右一巴
利申試過，一清完就彈

我準備用生命值硬接

升再開返孖

輸得好金既都未執, 仲有香港人至愛HSBC同Citi

抵自己發唔到達

唔清啦,只係本身d profit係咁減
仲有幾張call,開市準備含

如果依家入SQQQ係咪同樣道理

要清就要前日前清

復活左，4m人subscribe，好癲

啲貨唔係大戶丟唔通散戶丟

正股真係一隻都冇
係倉底有少少PSQ叫做綠色

我諗gme 件事好難收到尾

今日gme call put終於縮iv

每朝返工聽881 0800準時播閪歌
屌你老母

人地係血肉長城 不停接

差唔多滿倉但又唔想放其他股住

咁班股神呢?

前日清哂孖 尋晚2點都見個倉逆市綠緊
起身心知不妙

9月嗰次滿手cash入貨
依次真係血的教訓

有冇人睇United States Steel Corporation (X)

咁搞一搞amzn er都無咩信心升

人地負成本架嘛

賺左咁多無咁易 panic sell

練緊空手入白刃

成日都係嫁啦
開市panic sell完買sqqq，但其實全日低位黎
之後V彈彈上去以為跌完又放sqqq
轉頭兩點慢慢跌落去返去開市個位

唔係睇業績， 係睇日股有冇人炒

呢次件事如果發展成長期有班賭仔同大戶對賭都唔知點算

食唔正個缺口

成個watchlist 得SQQQ同金銀號大船係綠色 但我冇買

arkk 我仲keep 緊 但係tesla 300頭入 定係再揸多排好

除左sh觀望下星期，下下星期，仲可以點

一覺醒來，突然火了。

$游戲驛站()$ 這筆交易確實虧錢了，但沒那麼多。在金融市場交易不可能每筆交易的勝率都是100%，有虧錢經歷再正常不過。除開一些包含在交易系統內的慣例止損，對於一些不常見、或者操作上失誤的異常虧損，每次我做的就是靜靜地覆盤，看怎麼避免或者減少類似的經歷發生。

我一直認為自己是個不擅社交的人，平時會保持聯繫的人也甚少。數十個幾年沒聊過天的微信好友突然私聊，開始關心起我，語氣中透露着或是善意、或是憐憫、或是虛偽。這邊對你們説句抱歉，除了平時經常聯繫的人我會單獨回覆，剩下的我無心回覆，也不想回復。因為對於你們來説可能只是一句順帶的關心，而對我來説，要面對的是上百條訊息。我不知怎麼回覆，也不知從何處開口，所以選擇了沉默。

而上一條牛牛圈的評論區則更為“精彩”，充斥着陰陽怪氣的論調、赤裸裸的嘲諷，以及幸災樂禍的聲音。經歷這次事件的我就像吞下紅色藥丸的Neo，在鋪天蓋地傳播的消息和輿論之中，讓我窺見了人性的陰暗面。這邊對這些人説一句，不好意思，讓你們失望了，即便虧完，也只是我資產配置的一小部分。

之前在看過電影《The Bucket List》後，我也列了一張這一輩子要做的「To Do List」，其中有一條便是“成為財經類的大V”。

曾以為自己是個佈道者，總是熱愛分享自己在投資中發現的各類機會，現在覺得我可能錯了。建了若干個專門交流分享的微信羣，每當我發出內容、見解，想找人一起探討時，總是石沉大海。而羣內一出各類八卦事件，卻熱鬧異常，我有點開始厭惡這副景象。別的財經大V是刊文範圍越來越廣，粉絲越來越多。而我願意作分享交流的範圍卻開始越來越窄，從一開始在富途平台上的分享，變成到微信羣，再到小羣，再到僅有幾人的迷你羣，甚至個人。

突然開始覺得，投資之路註定是孤獨的。

其實SH 派唔洗清倉 放工唔睇app返去打機或會成最大贏家

仲有咩好討論 呀婆都知回調
納睇 12400 先啦
我建議大家盤前唔好有任何動作
一係今晚彈 一係聽晚彈

我就係上次er奶左野坐到依家

2020-2021
End of hedge fund

清你無野啊
唔跌10%都算好股啦

真心on9
國家係好就唔洗日播夜播
人民自然會諗起國歌

M$賭贏左，AAPL TSLA豬晒
尋晚盤中轉綠果時應該預早減磅冇咁傷

仆街
跌跌跌
得啖笑

長期大戶實贏
真係當大戶冇hedging咩
經過今次肯定更箸重啦

而且今次其實未完，勝負都仲未知

今晚真係要打2之飛機暈低先掂

SQQQ歷史高位先小注入好啲

Sure, 炒股炒到生活都冇埋為乜

琴日斬淨1/4 岩岩再清左隻fvrr 超輕倉等跌定買solar tan

係呀，所以而家係倉個堆預左坐，等佢回升先再掃／溝

覺得會過千億收入
但同爛果一齊跌

無左hedge fund 咁d錢會去邊

$240清咗?
我十幾股MSFT冇清而家硬食

哎，痴線到唔睇業者

Arkw

tsla穿800

BB covered SC食得 又可以roll

老套講句 本多終勝

呢度平日5 點前都係認真討論

上次er咁好都唔升

一夜回到解放前啦仆街

NVDA

已經入左錢餵孖孖坐定定

問題係有好多人孖住 SH
一閪冧要焗住走

passive etf

奇蹟日呀 降臨未

我銀號都紅緊

白蛇
幾時出黎救世

閒日係1700前 0200後

下次入夠正股先沽空 坑殺更容易

乜撚閪鳩都紅啦
dklm

一跌市 d人名又唔同哂

最on9係gme賺完 走晒貨就大市回調然後可以平價入貨 屌

都仲有心情寫咁多文
輸成千萬比我就收皮del account 唔好掉人現眼

TESLA
TSM
哭了

應該出現個陣就唔見人 貼白蛇圖有冇作用

我訓到依家先醒
一睇個倉紅到咁想返去訓

呢個template一定要有nvda

間中鳩叫下 心理唔平衡呀
Gme drop to zero

睇市睇通宵?

nvda , 同大家講左n 噤撚柒多次
530 以上要放

有咩唔哭請問

想昏迷兩個月再起身

今晚wsb etf有咩推介 ，除左 gme

Ikea 豬死 係咪最好sh

逼大户統一戰線滅世

TSM 穿115.7 PLZ

有班人真係好癲 呢頭講話逐利冇罪
但係人哋唱淡就起晒鋼 人哋輸錢就咒人跳樓死

GME KOSS SNDL

一開始就唔係炒基本面，業績
你依家跌話業績差?
難啲信囉

暴跌咁多日回下氣啫

係 朝早6點先訓真係訓幾多都補唔返

正確態度

業績係用嚟玩價值投資
價值投資係長線睇升
短線升跌本身就可以同業績冇關
覺得好景嘅，唔賺錢一樣可以升

下次大戶入夠正股再沽空 引人夾

wsb搞到白蛇都頂唔住

我就係咁奶左野囉，事前入1注，er一出就升，我就加注，以為自己好叻，點知唔夠2日就開始跌，跌完就妹到依家都未返過3400

其實GME自己跌得少少

SH ，定個期2月26再結算
3月都係用1個月回復者

突然開始覺得，投資之路註定是孤獨的。

jm9

又出糧又特價

咁真係走得靚

心理質素幾好
我幾欣賞

拜登真喺好垃圾

Izea
繼續入

突然開始覺得，投資之路註定是孤獨的。

SC GME都叫投資, 幾時出書?

想扑暈自己兩個月

夠鐘回氣JE 咪賴

我地SQ師想點撚樣

價投SC GME

清倉派諗緊返工對沖
SH 派諗返工賺錢特價入貨

連郡不知幾熱鬧
充滿夢想與激情

咁大隻AAPL做辦

何況其實都講過好多次
業績好唔好本來就係財演任吹

今晚執唔執平貨好

輸左成千萬
好難搵到同經歷既人既
未食就衝出嚟gel

問題係唔知佢地幾時爆煲，早走左又係唔抵，唯有都係sh

有冇人孖爆要補倉？

-60k usd

講到咁浪漫咁
衰D講句佢玩得GME 咪又係賭

補左

Tsla earnings 有冇ching有睇過啲分析覺得係講得唔錯既 想睇一睇人地點評價

定係呢隻有信念就得

我9成cash

亡國

買左咩

TSLA好似穿唔到800

清蒼派
門派名咁撚樣

目標價$1400不變

著咗褲 今日有profit

沽空唔係唔可以有正股咩

你各位我預早講，今日10點半一開市所有broker就會好似前兩日咁強制SH半個鐘再睇下落唔落到盤
要開市買既賣既盤前做晒或者set 晒orders，ching chong定撈底自己諗掂佢

Pump夠未呀 GME 唔掂GME反而要食屎

等跌定左掃下貨

打咁多字做乜
三個字講晒
贏就大大聲____

第1次見人高J過我

friendly reminder:
s&p500 future : 3862 (Tuesday ATH)
now: 3722
drawdown: ~3.7% ONLY

earnings 其實相當唔錯

叫黑車就差唔多

拉闊個畫面嚟睇
Stocks only 鳩up

正股驚閪咩

自己賭性咁重都可以打篇文出黎安慰自己欣賞佢既樂觀

怕what
又可以加

有排試過晚晚打機打通宵, 勁辛苦
好耐冇試過了, 要返工對沖

GME OPTION開到570

GME 係咪開始平緊倉

read my name
屌撚爆個辣殺

之前破頂回落之後受唔住，減左一半執走小小，但剩低既都好傷

出面有post話大戶平晒倉 仲要平倉架唔算高

啲歷戰交易員去撚晒瞓覺

其實係9跌，轉蝕為盈有咩可能咁跌

搵其他大戶幫手 關鍵時候拋貨應該得

愈溝愈跌

120%契老母硬撼終極大回調

打爆GME之後就回到血啦

好彩你喺呢度講咋你出去講俾人打死咗啦

嚟多次

倒瀉水 條褲濕晒 預示今晚含撚

Gme仲有得升

大戶未吸夠貨

白

蛇

100ma再入

所以我一陣就allin入去
下星期就輪到我笑

呢d我真係唔識睇，sh算9數

我知啊所以想咪喺呢到問 但其實盤前盤後係咪真係唔可以平倉 ？

其實一月真係升得太瘋狂 回多5%先穩

痴撚線又拉過

一陣盤前破400

AAPL好到核爆囉
跟手比人話咁撚勁sustain 唔到

你出去講會俾人批鬥

水浸
升到仆街

我睇12100

反手沽到美帝滅國

何止全年轉蝕為盈，cashflow仲要超多，XY大改版，工廠興建順利，能源業務起飛

但margin跌加成個市唔生醒

玩夠啲鳩股未

好似平正股only

無買amzn , 但睇住隻死廢老妹上2百又妹落2百

賭場之路 註定是孤獨的 🚬🚬

禾刀想

夠鐘去拜你契媽

可以平借貨個啲

希望gme唔好玩咁耐 改變晒股市個生態

加倉機會做咩唔把握
AMZN

唔係解身到成褲都係咩

市場同大家講，你唔買gme係浪費時間

準備入返d正股

我睇下手上邊隻跌最勁就入邊隻

認真 大家係蝕住清曬先定sh

800蚊加左

我仲會信太陽神

一聲earning call 講佢請好多人，用好多錢幫人在家抗疫，唔係為賺錢

我盤後一鳩走晒，再係watch list del 埋

但比人掃緊上去

Market琴晚鬧得我好啱

而家MA30搵到support 12100真係滅世

跌到咁都唔知有乜好清
除非佢執笠

唔知幾時開始成個市都chok咗好多

Sh驚閪

點解gme仲未完

道指一棍扯左上去

咁早加
大市似未跌完

sh啦震個一棍仔驚閪咩

市場同你講，solar完蛋鳥

ft 用家 表示加條毛
咁快彈

真係會有人update

我覺得無乜野
好似只係earning less than expected
就算more than expected
個市咁樣 出咩result 都死喇其實

又賴GME

有排玩
今個星期五平800萬股
下星期又平幾十萬股
執錢

成日覺得當無人提風險嗰時就會西冧

收到唔該晒巴打你

入SE好過啦

賭業績既可以唔洗諗，無論幾好都係會跌

大跌市gme仲升緊,monster

呢個價位重叫契媽?

落到20週線都唔出奇

我盤後見升5% 走左半 盤前242 走埋

要睇下正市落30ma頂唔頂到再講

盤後見有800忍唔住
又要斬手指

但反正長渣無所謂啦

Game已stop

仲有唔少都有位清既，但如果佢聽日彈返我咪on9?

goog 巴睇幾多我鳩畫差唔多會去返ma60

CATHERINE WOOD

唯一得bb 綠

由於石仔缺乏良好的風險管理及進出場策略觀念，被忘巴再三誘惑，石仔無視全郡歷戰淡友的警示全倉壓注$TAN。

石神個名出現左好多次

同aapl份野一樣 我覺得好 大戶覺得唔得

p巴d 大船全部沉哂,難怪佢要開po屌老母

睇返歷史好多都係做淡死

我大RS2000準備反攻

其知名選股TSM更是令一眾投資者眼前一亮

已經冇力加倉

無目標價
向下溝SOXX > SOXL > Option

又幾詳盡

死猫彈一夾會死人

幾好睇

係個市玩野我覺得
無依單野 我覺得好好已經

堆血肉長城厚撚到

咪一鬼樣

我大道期邊個打莊 又龍返上去

睇來今天要俾gme救倉😳😳

但其領軍人物忘了愛卻在戰前逃脫，餘下的熊軍只能傷心地數美金，食著龍肉送龍軍見steve jobs。

仆直巴投名狀

於 27/1/2021 發表宣言

如果石仔坐TSM到年尾便請在場所有巴打去茶記巴間餐廳開party

穩陣過上律師樓簽字

一睇隔離真係有唔少學生擺晒成個身家落去

有8成cash 其餘兩成係 vti vgit
係咪可以等多陣大大注咁入貨

1 WEEK PERFORMANCE

你仲有無aapl call

我反向操作

Nok bb

100% margin已備，隨時入貨

咩事

WSB ETF已到正數返

咁aapl叫牛贏定熊贏

股災

新能源都係

壓彈弓
下一野就爆上1000

1 MONTH PERFORMANCE

Aapl都痴線 升到咁 都無乜點升過
拆後都去過133

做學生真好

無既，sh正股無事既…

GME 出到 570 call

未見死神圖, 應該冇事

earning 後 棍落 ＝ 熊嬴

琴日有個plan緊$1000去外國升學

應該未計今晚

一定大把人買

星期五死貓彈殺put 下星期一股災 再下星期大家可以新年乞多啲利事補倉

贏到財自
唔洗沉淪股海

se到位

難為牛熊定分界

成皮野張

煎魚

為忘了愛對執石派的形容

「得佢反黎反去 好似煎魚咁」

「仲要未熟就反，成日驚煎濃，你開好大火咩」

幾時嘅事嚟

貼埋指數
根本只係去返上星期個位

to the moon 我都要加入gme教啦

清都唔會呢一刻

打和啦super

3次財自機會

1000鎂？

係囉，正股驚閪
睇下東證，30年後又翻返嚟

我都係最鍾意呢個個比喻好鬼正

All in gme或成為最後贏家

你開好大火咩 呢句係畫龍點睛

gme 500係底?

佢唔得閒姐，新po都未開
暴氏集團都失蹤

暴巴星期五已經叫緊人執倉

早幾日po過啦

咁sne到今日都未返到科網爆前既高位添

margin 減價咁多都跌咁少

同埋咁多部model 3y casting 機,電池生產線

投資咁大 EPS都係MISS 少少

仲有呢啲都係極具戰略嘅投資

其他車廠就算扑得中一部暢銷EV

都整唔切電，同成本一定貴過TSLA

美麗巴既gamma squeeze 真係串死我

miss左

我今晚鳩估

_ _ _ _，_ _ _ _ _。

se追跌緊

邊套戲嘅簡介嚟

pltr幾百億市值炒條毛咩

波邊都未hi過

旭巴真係好有創意

橫軍贏
主席我要求修改編年史

所以ER後更睇好TSLA，只係短期股價一定受壓，平常心面對

有冇LINK

隻隻股 講2講就炒到咁高 就無窮人喇

我輸

未畢業就財自
眼紅

推PO推得有D快

隔離推咗幾十個個post囉

有我份

邊個估到今次爆發係學生股神yolo GME 而唔係gel頭教人借錢買股

班友係咪以為隻隻股有得short就有得squeeze

新野未見過

依家係
窮就窮在你無guts入

佢知唔知住宿咩價

巴打冷靜啲

我都無guts 玩返啲廢老期一點50算

認同忘巴
我係冇guts

旭巴美股創意部第一人

gme $1000

太陽神教主

財經台美股維基

下晝9計, 應該會回到34xx

仲要無人想買嘅 s x 都更新埋

通常呢啲攞到少少甜頭之後就會輸到碌柒

咁又唔係嘅得嗰幾皮 最多都係百零萬身家
食下飯屌下女happy下就夠既

佢話自己有家底半世唔洗憂, $GME上到$1000就去英國

有人set $10000
未畢業就有首期

發覺依家個情況同之前班cctoy話要攬炒強權差唔多，攪攪下攬炒埋普通人

手頭上有tsm tsla arkk arkq 都唔知減邊隻好

個市好熊
歷戰熔斷師大舉買入

忘了愛三次不認太陽神

你冷靜啲就真

有時真係覺得點解你地咁憎少年股神
大戶平時都唔會串柒柒
但財自左既少年股神, 往往會好撚串

show hand

呢堆唔會依家減啦

事實在gme 3日 4x推到3xx
你正股9倍，long call財自

但你都係無入，無得賴點解你唔窮

利申 窮

笑死

尋晚ching左pltr chong

好多野特價 爽啦 入第一注先

完左個反彈先再算

好似你個名咁

設計師

咁快盤前師

波巴好似今日穩左軍心

已經V 緊

5 點果棍通常掂底

太陽神教主
幾時太陽先升起

因為巴打琴日喺度出現過

5 點入 hi 翻天了

但我睇仲有多兩棍

認真就算有入
唔覺自己坐到350
2xx就走左

prisoner's dilemma 係大家唔知大家情況先做到 而家個價咁高 無人肯走 以前無fb ig reddit呢啲野肯定唔會發生而家網絡號召力係無與倫比

其實GME家下都升緊

屌那星5點睇仲係1.4%
依家qqq已經回左0.5%去到-0.9%
而ft仲未開盤

跌市更興奮

真 8點就棍上

明明China 登上台利好，照同我跌

明明琴晚Swing trade由-5%變-0.1%
衰在臨訓鳩set買入價 盤後入晒 空倉變左6,7成倉

笑 無得pm好緊火嘅係

GME 371了

冇錢入貨
又唔會現價賣
睇台妹算

TSLA上緊去
796入左

gme又破頂

有冇人統計過呢度究竟有幾多兒子

笑撚到仆街
受大市所拖累，熊軍成功爆冷通殺所有大戶及少年股神，每位熊軍均有極高回報。但其領軍人物忘了愛卻在戰前逃脫，餘下的熊軍只能傷心地數美金，食著龍肉送龍軍見steve jobs。

fatfat 信唔信

聽日先出糧

BB慢慢扯

margin幫緊你

你一睇的名就知好多平時都都唔係係財經台架啦 cctoy居多

道指冇事啦 V 返左上去

太陽神係咪就比人釘

Ft 加一
9點應該無晒特價貨

受大市所拖累，熊軍成功爆冷通殺所有大戶及少年股神，每位熊軍均有極高回報。但其領軍人物忘了愛卻在戰前逃脫，餘下的熊軍只能傷心地數美金，食著龍肉送龍軍見steve jobs。

笑左

難啲 FT未睇到 但就咁計依加都豬緊6-7%

我都無 有增長都好滿足

仲要話認真非曬命

華爾街反拜登概念股快d 搵毒品調查科封街用國家法拉人

Gme 389 咩料

發左？

420.69 係咪超強阻力位

414

420

415!!!

忘巴好
只有一舊錢應該拜太陽神定join wsb
心急人上

反屈成班友通俄

教主已經不認太陽神架啦

真係上到400 CLS

Trump

基本面好，有潛力

落返起點

同上年9月/ 11月差唔多??

400蚊 我屌你個閪

1000蚊就一拆五

Gme咁啱見到有人孖550call
升到真係Fat Fat

430

完全冇大戶夠彊搞GME

發條毛 無掂過GME
今晚應該仆街啦

420.69 180k volume

今晚最少1000

價投得Gme 一隻值得擁有

又盤前呃完貨炒gme

點解唔會係大戶都炒埋一份

散戶勝利

short squeeze
?????

wsb大神 幫幫手炒返nok上起

價投1日

上年9月11月都冇咁顛

GME= next tsla
set $10000 放啲人有福了

分啲比bb好喎

震一日就fear

係咪好唔抵得

gme真係痴撚線,聽日short squeeze真係不能想像
btw sec唔知會唔會今晚開市後出手

未必關事，一堆錢推入去
好似fed子qe咁

我就係企係賭桌則邊個d花生友 係到鳩叫

想知點解明明我仲有幾百鎂 buying power但係一股gme都買唔到

GME MONSTER

隻cls野幾時先散場

起點好似5X

Meme

賭場封枱唔比賭

其實班友仲玩 係咪佢地有內部人知
班FUND 佬未破同平倉??

由100上1000
走到應該可以 唔洗再認真賭美股隔離po d人
認真玩兩年俾d新手一星期就財自

仲有5000鎂buying power
但佢淨係俾我買2股
即係點

應許之地

睇個交易量都知啦

尋晚盤尾有幾個巴打入咗gme put

加左margin

暴巴今日都講過

個廢柴廢到

咁咪即係2500一股

一張姐三月先到期

大戶買先,散戶限購